[純討論冇白事] 中港白事

有個親戚過身，同老母講開白事
老母話要包食包住大陸親戚
由細到大佢都有貼錢俾大陸親戚嘅習慣，返親去財神咁撚樣，話乜做細係咁
touchwood到時咪我死老母佢哋就有人請旅行咁樣
但係要請要安排住宿又好似幾合理，講定幾錢又好市儈
btw, 價值觀差十萬九千七，一世見唔到幾面既大陸親戚，成件事無謂得嚟又好難唔理依啲世俗，求屌醒
btw, 我唔想返支那啊屌

更正: 親戚有白事

你幾多歲

2x

大陸所謂親戚算鳩數，話知佢死啦，又無著數又要靠痴，同佢地有親咩，佢有幾十億遺產寫你名咪喊幾句你死得好慘囉

親咩戚，菠蘿雞黎渣，有貼錢俾佢就拎佢個女黎做性奴都唔過份

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

成堆親戚見着面兩句都嗲唔到，一到步即刻會心諗我喺度做緊乜鳩，就係為個老母嘅面子或者佢嘅價值觀而去 我講唔服自己個意義喺邊

輕輕一推